[已收皮] 車路士 vs 阿仙奴

唉

邊個做隊長？

Azp連續踢左幾多場全場

Azp

azp

佐仔

Jorginho

無人開po

佐

Azp都傷
唔好預感

J5

Zouma守奧

屌 次9次對阿閪狗就係咁

有冇人信天神會重回四大之首

阿朗阻住

On9唔轉433

阿朗睇唔到佐後上

投降喇

唔打喇

撚狗唔鐘意佐簡同場玩433

demark 女孩點追羊

屌你真係fifa15 l1三角

佐隊

佐狗

唔轉陣輸硬

屌牙朗阻住佐仔

朗

係咁比人過頭波

推呢個先

以家蘇馬追

佐同朗都ON9

撚狗肯變未 輸身後輸死

Kante啦

車 啲氣蝕哂

Sad9

等輸節奏

出丹麥女孩玩完啦

少林足球都唔吹

冇左azp. rj combo
仲hold個三中堅托柒咩

對面瘋狂三角

阿狗係咁撞人都唔foul

Var真係廢 明明十二碼外

想當年用蝗狗L1 三角 Bale 95速

mm又踢得唔差

對面3隻跑狗

咁都唔吹罰

完了吧

有輸嘅感覺

阿狗可以踢歐霸了

浪費咗個機會

女人干二都有踢過三中堅嘅
希望佢生生性性

阿狗啲黑鬼跑得咁快

呢個球證有啲偏對面

車食緊屎

高勁到

高狗護波勁到

2-1

華錫護得靚

高屈撚到

M狗一喺邊路好似廢咗咁

似會比人入多兩粒

可以唔洗睇
下下俾人放狗都唔調整

阿成場波淨係1腳踢上前面比前面啲人跑 你同佢鬥跑把撚？

a3真係冇腦，又唔望隊友係邊

Deliveroo 不了

RJ 成日姑寒夾硬控返個波入界內 然後比人偷左
唔係第一次

佢判4場

阿3嬴1和

干地摩佬仲唔縮後咩 只要前面停到波就得 依家踢緊乜9

無計 撚狗唔肯轉返433

唔轉陣死得

冇左azp rj combo
又可以loop返何輝屌撚狗

擺James落一格黎陪跑啦屌 換gay佬做乜春IQ150

冇azp轉433應該輸得仲快，兩邊都放題

爆完右爆左

成班狗衝哂上去 後面幾多空位

30分鐘推爆一個po都幾勁

C4 zouma踢到上中場線

我車幾時鐘情逼搶

rj好廢

真禾特時間希望豬sir幫撚狗讀下經文屌醒佢

又黎 上場講完即刻1G1A

撚伯iq直迫 羅焗腸

迪加

迪狗廢到

點解個心口有個3字

高

zouma禁區呢下屌你老母

迪加幫人控波

左狗

Rudiger又小兒麻痺

又唔吹

踢緊乜

打左成季逼搶la wor

做乜撚?

吹空氣？

俾人壓到去禁區

中場又輸晒

迪狗同雷狗交換波衫踢得唔得

支持 free hong kong

sor係魯迪加

入完第一球之後閪到

佢上場有表現都係佢自己入咗中間
佢一喺邊路就變垃圾

控俾人地

老細

瘋狂比人放長傳

咪撚比三中堅猜啦，無人識用波嫁

嘩屌差啲空

Cls

卡巴打空氣

唔封左腳出波

卡巴d出迎真係廢撚到

威五分鐘就收皮

好似冇哂力咁

屌，卡巴叔好撚驚嚇呀

個勢去返 阿狗

朗踢乜撚

caba 犀利

個個龍都打空氣 dllm

屌你後防踢乜撚野呀

咪一尻樣

車迷：有氣場

卡巴叔d出迎

卡巴

卡巴又打空氣

卡巴叔
Kepa:咪一撚樣

啲龍門都係鬥柒

阿狗啲高波直線比黑狗跑好攞命

亂到一個點
點呀對阿仙奴都踢到淆晒底咁

屌你阿朗素

屌你亂撚到

卡巴都平安鐘黎

頭寒了

笑死

阿朗素hea下hea下 屌你老母

cls 睇緊啲咩

好亂

射中春袋？

踢乜撚呀

呀朗想自爆咁

嘩，亂到呢

後防線輪流柒

痴線撳爆平安鐘

卡叔一樣廢

朗依下cls

踢緊咩

救心

好驚佢輸12 碼

俾人壓住來打

阿朗咩事

牙朗。。嚇死人

今日唔影kepa嘅
個攝影師唔識做

丹麥女孩做到野

M朗

女人做到野

屌你阿朗

等下半場

輸哂節奏

捱打了

牙朗今場廢到

領先一球最危險

連續幾球尾柱

後柱戰術，嚇撚死

朗狗躝la 好撚垃圾

我屌你朗狗做乜柒啊

阿朗派左幾多次膠

下半場60換kepa算啦

james 企係度睇

西起上來

唉 俾人禁住屌

A3 lan

朗 以為自己c朗？

朗狗雷斯化

lol zouma

朗收皮啦屌

佐隊長

係咁尾柱再頂返入中間

Thanks lampard

防守能力應該差唔多

牙朗
美隊射波犯規
阻住佐仔起腳
禁區解圍撻Q
lan啦屌

冇左隊長 後防食屎

迪加cls

要出小毒毒搶中場呀，遲撚早輸

下半場簡迪吊鹽水踢啦

魯迪加 我屌你老母

占狗次次高波都食花生

對住班宣明會跑狗打high press 壓哂上去
撚狗究竟諗緊咩

唔買中堅下季點踢

又吹乜？

又輸罰球

又罰波

又乜撚呀

差啲又輸12

嚇撚死

有排輸

禁區外

換簡迪啦

球證偏幫到

又吹

睇住撚狗套防守角球踢

對面全部都跑狗

女孩硬朗呀

黑哨到

班友心理質素係唔係咁差呀
失左球失晒暈咁

好大機會守唔住

Cls後防

黑哨

瘋狂禁區高空波

平安鐘響爆

黑過阿嬌

丹麥女孩好L廢

好撚on9，三後防擺明俾人破緊

根本比人針對住嚟踢

自己撞都吹？

我屌咩球證
咁撚樣都吹

9成9

呢球點會唔吹

2年前就ok

阿狗hi 一hi就吹

對面拍得好撚勁

咁打法遲早輸，踢番定啲大佬

痴線 咁早就要平安鐘

成條後防廢撚到

呢球應該2:1了

林sir唔會敢頭先即入kante轉陣

痴撚線
6,7個阿迫上中場線強攻
含撚了

2:1

下一隊入球阿狗

jm9防守

屌 唔得掂

鏟草play

輸了輸了

嚇死

好彩

入完波就柒到而家

屌你 致敬c朗

D現場觀眾聲邊度黎

驚鳩咩，射大位

笑死我

放題唔係第一日出現

嚇死咩

射到咁白痴

多謝拿卡

猛狗今場廢撚到

後防同中場啲connection唔掂 係咁斷

中龍既話卡叔應該0反應 好彩

對利個場真係笑話

搵個唔識既黎射

豬sor完全食唔到雷斯

性感防線 cls

反kepa撚去哂邊

冇azp仲keep住個3後做咩鬼
出kante好過啦

本來後防已經食屎，冇左azp之後變左食2舊屎

過唔到半場既

Second波全部收晒皮

都無得變陣啦
RJ打右閘爆得仲甘

第一球起腳後無見過人

過到半場未

呢場好似打拜狗
又係鳩迫
比人放
不過阿狗d中後場太廢
斬得冇泰亞高咁靚

對面點都唔吹，我地體毛掂到就吹

真係黑哨黎㗎喎

無問題啦
睇左咁多場車仔
後防亂就基本啦

捱到半場當贏啦

林伯快啲屌醒班人喇

可能仲有小傷

Kepa好得去邊

佢地又會話呢球中龍一定無反應
根本唔洗爭大家都係垃圾

咁既閪波都有歐聯踢

守到射12m算

三頭地鼠使唔使成日比返粒波卡叔

左閘m朗 右閘rj
肯定俾阿狗強姦

猛子隱形

守唔到

first time

半場都唔猜過去

要kante幫手拍中場

Fuck off

快手d半場啦

中場都過唔到

打逆境波得高仲係咁勁

真係似頂唔到

換簡狗跑下可能好啲

係度鳩傳

M狗打翼喺邊位同打少個冇分別

Sorry波 由龍門組織

明明一粒可以縮後守好

拉返mm去中場打352算啦 打翼隱哂

無一個中場識向前傳

牙朗撻Q果球唔洗輸都偷笑

等緊撚伯

又吹咩

半場真係要屌屌佢

咁都吹

快d完半場

阿狗一跌就吹，踢撚

陰公頭先打反擊無人跑

等入更衣室比撚狗中出

黑到

又吹乜鳩呀

DLS主場雞

極度偏幫

屌你啦球證

條右路廢哂 出大袋好過

阿狗真係一跌就吹

好撚柒廢，踢緊乜呀

挑你老母又吹 ON9球證

個哨有啲黑

自從頭10分鐘之後踢緊咩

阿狗玻璃做

屌你個球証港共咁

咁都吹，少少誇張

隊長

守到嘅話換返kepa出嚟得唔得

吹乜鳩呀屌你

掂啦，咪又係0比0下半場

球證買咗阿狗？我屌佢老母

真係支持

冇安爭好遠

45分鐘就until we score？？？？？

3張黃

吹乜嘢DLLM

個球證夠狗黎架
屌你老母mmhi一hi就吹

黑哨 DLLM

後防係咁撚

咁又黃

cls乜9都吹

乜柒都吹

咁又黃牌

好似對獌果場咁
係唔係都吹

好掛住安

不停吹

呢個球證都幾

仲俾牌

雷斯撞基個下又唔跌 on9

唔怪得呢個球證吹到阿狗3勝1和

屌你老母
迪狗打左傳波好似回魂夜拎著技電光炮咁

咁都黃

又黃牌

Cls冇踩到

仲要俾埋牌

Taylor

球證可以同雷蛇一齊斷腳死

下下都吹

頂唔頂得住

林狗識閪咩

on9呀吹果個，乜都吹

we need 安

連azp衣個大佬都冇埋 仲有邊個lead住班波

黑撚到

T3同mount都幾似

mm咁都比人吹

黑哨
提早完場

屌 雷斯變撚左右翼

頂住呀

HT

打咁多個後防把撚咩撚狗

直接俾個盃佢啦 乞衣阿狗

英足總想多隊打歐洲賽 落哂order

左仔

當冇左隊長rj呢招
安又冇埋
美隊奇兵又出完
到底撚狗波仲有咩剩

一陣車仔跌到仆街都唔會黃牌

我話嘅

得啦直接吹名妓冠軍啦,乜撚都吹

三中堅

Azp 一走左成班亂哂

跌乜鳩都吹

Anthony taylor食屎狗嚟

痴孖筋咁都黃

咁都吹 黃牌仲要DLLM

猛哥今日好靜

乜L嘢曼治
難聽到仆街

撚狗躝

猛狗垃圾到，同對錫菲聯果場一樣

算撚數啦 其實講leadership佢都無乜
根本隊波而家無邊個係大佬格

好明顯黑哨

根本都唔啱打翼

點會有多？歐霸冠軍先多

運唔到波上前場

黑撚到
球球都黃 有病

街場式防守

過多45分鐘就有kai椰雲

藍藍車狗捐進了狗洞

屌，食屎狗呢隻

掂一掂就吹

撚伯準備做戰術大師

大家覺得應該點換

睇撚伯半場調動了

Anthony taylor 真係世界級垃圾嚟

屌無線，唔撚睇

聽日睇highlight算

成日交比卡巴叔
但卡巴叔又未食飯咁 野野都唔過半場
好撚on9

Mount今場好差
佐高下半段輸晒

屌你老母全隊斷腳啦

M狗呢球吹冇咩問題
但咁都畀黃牌

最後20分鐘咁都唔洗輸, 有d運

擺azp出黎比auba 放狗

我覺得依家擺返蘇馬去對位反而無咁驚

但同時組織能力弱左好多

咪撚睇cctvb咪得

zouma夠快的

低水平球賽

撚伯已經試過好多次領先之後繼續谷

廢撚到

黑到我屌你老母

真係痴線 球證買好撚多

中場要執執呀屌 再輸中場就等收皮

錫菲聯feel

呢段捱得辛苦到

kante 換佐啦

終於捱完半場
好撚辛苦

應該點換

擔心迪加好過啦
條左路死撚緊

屌放棄中場打返邊路啦 再9981斬比豬蛇搶second ball

cls下下人地後場一笠過頭就完

第一球越位

自己都踢得垃圾啦，打咁多後防完全冇作用

點解安東尼泰萊可以咁濕鳩

阿狗下下都扮嘢

執撚咩
第一日睇撚狗波?

都話施巴條撚樣影帝嚟咁又插到黃牌

屌 岩岩應該換柏度出黎踢番4231啦

接受現實啦車狗 輸撚咗了

我覺得撚狗會半場朗換關口

出柏度，簡迪，轉433搏一搏

鳩踢俾出手 後防氣都斷啦

卡巴叔一路打一路震

真係搞唔掂

阿贏咪打歐霸

人地長傳就好撚危
我地長傳就冇撚用

如果互射12m 支唔支持換kepa

迪加同牙朗兩個ON99

屌 呢兩隊真係垃圾波

奧袋點睇

個波上唔到去，點踢
捱到十二碼吧啦

要出kante收起mm
打352？

冇安
唔通真係要靠大袋

前面三隻跑狗哨波，換左天神上黎蘇馬對返反而冇咁驚

呢隊車係咪英冠級數

球證唔黑都俾阿sm啦
戰術性完敗

之後好多車狗吹奏卡巴叔架

m狗躝啦屌

轉番打4後搶中場點睇

哦

係咁畀奧腸過頭爆

林伯點算啊

no thx, Kepa 5球都會企定定

要買龍門

打番4後啦，對面成班跑狗

上半場阿迪達戰術贏晒撚狗

不了

佐同高壓到咁前迫 明知人地踢過頭 縮後等反擊仲好啦

吊taylor on99

根本上想穩住班波定番啲既1個人都冇
下季再多幾個後生仔 衣個問題只會更加嚴重

大袋狗就算鳩數
爆又爆唔嬴 出波射波又無力
出柏度搏下遠射好過

支持卡巴叔對住 kepa 講 nonono 唔肯出場

飲完水之後車完全被sm

Pepe係咁出個招係咪就係撚狗好想用個招

到時玩野唔接

咁呢場贏唔到都係狼隊出 點會多隊

我地啲波 永遠埋身拍都吹我地真心on9

個尺度都唔撚一樣

屌你老母車路士垃圾波
全隊斷腳啦
決賽踢埋啲咁嘅垃圾出嚟

黑哨到仆街 屌你老母死全家

係咁打過頭波擺明練過

閱

要打4中堅了

啱！

今日cam man唔影kepa

打四後兩邊閘會比人爆到死喎

認真唔覺得kepa衰個卡巴

起碼多一個出波點

卡巴叔真係凳腳

轉番433啦好唔好

飲水break之後 成隊唔同

半場唔輸真係執番身彩

轉433輸得仲多

好驚比人2邊爆
寧願收起mm 出kante

下半場： 巴 kante abraham換入

最撚失敗係領先一球之後踢得咁柒仲壓咁上
阿狗擺明玩過頭波跑狗
撚狗又陪人玩咁聰明

決賽冇撚左夏狗踢左場垃圾波出黎 岩岩AZP傷就要換簡迪出黎433
SORRY BALL

飲完水出嚟閪到
禁爆平安鐘都唔撚掂

佐要換簡 佢一上前迫 一定返唔切而且又迫唔到 根本跟唔上

完全唔夠阿狗踢

Btw感動既係英足總黑哨又返黎狙擊我車

半場後應該冇大變，唔似Daddy係半場魔術師

係

好似now都係叫曼治
雖然我睇now都係聽返英文多

撚狗

無左隊長打少瓣

牙朗LB

下下人地一迫就回後大斬俾豬 踢條撚

轉英文啦

正選出38歲嘅卡巴叔

無睇過M朗 RJ打閘？
3中堅廢唔代表轉4後衛就解決到問題

ching快d走
我幫你頂3秒都未必頂到

卡巴叔咩錯都無都拎嚟講，做乜鳩

打空氣個球 kepa最少唔會 但實有人話會

始終雪得耐，而且都年紀唔細了

要出蘇馬了

真係可以試下博mm換大袋，甚至高換ROSS
高再咁踢，真係好快2面黄

下半場目測輸多兩球

好似得Cable叫"蒙特"

發下夢好
大袋一定先過柏度

佢同朗閪到

IQ 150嘅嘢你識閪咩

豬回到都搶唔到第二點

對面放哂出盡快馬等你壓上放過頭輸左球都唔撚知柒
仲迫上去

會5條友叫kepa

球證阿迷黎

第一日睇咩

班友入咗1粒之後放軟晒手腳

諗起以前對阿狗食硬
到而家垃圾到

0 foul

無安真係好傷，有佢起碼可以硬爆右路

屌犯規9比0，個哨都on9

1q150

全部都係車foul

但打4後輪到朗同rj放題

0 foul 係jm9

打4後兩邊rj 朗放題咪仲死 人地下下4/5個衝上嚟迫 換走佐放簡 長傳豬蛇搶second ball la

On99

9 vs 0

有球手鎚打空氣
差d死

換撚走朗狗條垃圾la

黑撚到呢

我剩係睇cable同理性分析會叫蒙特
其他地方都係叫曼治

縮後，打防反

屌 車9個犯規 阿狗0次
屌你球證買左幾多錢呀

ching幫你頂多一秒算

梗係唔會打空氣啦 佢連行都唔會行

屌你 打俾廉記啦 0犯

2017個場on9決賽咪就係佢吹

直接頒獎啦

之前車對曼聯 麥佳亞踢J冇紅牌又係佢

懷念夏狗了

幾年前對阿又係黑哨

飲水break 應該叫停迫搶啦 比人爆到傻 咪就係咁贏鏝

kante not fit, 講咗百九幾次

慢字咪幾好聽

其實阿贏鏝個場有曬版比林狗睇

我唔明點解仲可以比人用同一招破

成班睇cctvb既仆街死啦

準備好被人456未

球出迎柒撚到傻

Kepa係唔會出去打
最後比人屌睇波

痴線

使9驚

事實黎，兩個都唔覺得會救到波
起碼kepa仲可以傳下波

垃圾車路士 等睇俾拜仁請飲七喜

岀卡巴同短手狗淨睇上半場冇咩分別啦

二個都係垃圾

袁生

孟子唔係個音準過蒙特好多wo唔係咩

懷念willian
掛住佢既hold波同迫搶

講真 雖然明知kepa廢
但我睇卡巴叔仲驚過睇kepa

Iq 150凡人唔會明

踢番SORRY BALL 三中場平排等反擊咪仲好 而家咁比人屈速

M狗真係唔啱踢翼
佢一企邊路就冇貨賣
要入返中路先見人
右路完全廢晒進攻

幾時出fa cup 王者

pk光頭佬阿狗次次foul都唔吹

是但啦，睇多半場咪有新龍

預感下半車會紅一件

覺得今日個天都唔幫我地咁
安 鐵人隊長傷
死黑哨

kepa唔會撲，動作都冇得睇

杜奧巴，退左休

記住那拜狗的教訓

真

下下都好似慌失失

今個po冇pin到 即刻有人話出簡

劇本

應該C4 或者 asus

簡有後備

用4 後出都會爆

睇黎要出FA CUP MVP 巴仔出黎救垃圾車

珍

杜奧巴依加係非洲
早幾個鐘見佢開live

阿狗質素係咁上下

都唔明 入左球波 飲水拍大巴啦 仲迫搶 輸體力

真心 車路士留力血洗慕尼黑姐...

巴仔>高佐

下半場會好似睇漫畫咁kai出嚟救場

巴仔可能有貨交呢

換走一個中堅 mm打返中場 出大袋爆邊都有得諗

要多個中場拎控球喎

阿都係得1招 一味鬥快鬥亂 你老味就撚晒人咁 張開腿仼人屌咁

不如pin撚哂雲椰出唔到 kante 安 not fit
問完又問

下半場有排輸
最慘係我都唔知點攻
何輝屌撚狗召喚

下半場拖慢節奏打 再打快輸緊車仔

又北京電視機？

對不起 我來遲了

和波加時再12m?

冇睇開波 想問點解唔出kante

係後防問題啦屌 呢d波根本唔難守
林伯d防守戰術真係好撚廢

出簡迪拎番中場好喎

有training la唔係咩

仲有朗狗迪加RJ 幫人控波

傷未fit

其實我平時睇廣東話旁述都好忍得
但我近2次搞到轉英文既比賽係:
2017年FA Cup Final
2020年FA Cup Final
阿仙奴官方電視台不了

點止年紀唔細，就黎39，全英超有史以黎第二大年紀

要等樓主睇到先

迪加迫到入禁區

安仔其實好最重要，其實上場對狼隊巳經睇到
無佢個人能力既推進基上好難運個波上前場

咁玩法應該涯唔到90分鐘

最大好似係當年舒華莎

點都要轉一轉個陣搶中場，咁打法只有等死

傷艾斯派古達就咪撚打三中堅啦，on9
最關鍵果個都唔係度，仲換天神
呢三條友有幾可同場出過

唔該ching

冇計，依家d人腳廢好多

先唔講cctvb 佢仲要次次請人講波都係極度偏頗

Lampard試過352未

咁換走邊個，而家係後防問題多過中場

下半場頂埋佢

睇對面射波，kepa守龍=卡巴撚波，一樣驚

比人㩒屌
投降豬一半得唔得

打猁果場運得好靚
參與埋個入波組織

說好的罷睇tvb

係咪無艾巴咸

應該廿分鐘輸多兩粒

明明Bench咗

余德成算係咁
係袁狗on9

一陣就睇下撚狗戰術大師上身點換人

你咁樣打 我地班地鼠對住人比比，羊咪又係等睇下邊一次死

係都換tomori 至少3件黑鬼夾嗰場打得好撚好

地鼠出場

唔關中場事

呢家個陣343對343

美隊可以做到1打1

但係mount打翼做唔到

後備

我轉左過去睇大白鯊

433 343 352 442

Mm佢攞波 都係走返入中路
佢冇扭波
基佬又俾雷陰招 搞到軟哂

唔換

要轉打防反先有計傾

對面都唔經中場去

但我地運唔撚到個波上去又係真

#WILLIAN2023 PLZ

余德成熱狗黎架嘛

其實簡迪真係可以出，雖然剛剛傷完
但俾人入完12碼嘅車仔
真係最後15分鐘嚇破膽

今場可以睇幾多個陣

換巴仔出黎踢352 搶中場 用美隊屈速算啦

等緊

呢六件後防
斬d波都唔知去邊

TMR啲垃圾位置感仲俾人爆得仲勁

再傷咪仲死

戰術大師.gif

我最期待就係瑞典足球聯賽!

打般茅果場訓撚左？
冇人迫都可以撚波自爆

留來踢歐聯都係

即討同狗竇有人話黑咩
又老屈

Now都唔好得好多
Now講干地贏fa cup嗰次
場波冇野入到車就成場屌車炒人密

隻丹麥女孩遲早爆多獲

臨尾有球反擊mm 掂都無掂條阿狗竟然即刻吹我地，痴撚線

10年馬模fans

又要麻煩郁民

屌
問佢瑞典超有咩球隊分分鐘都唔知

乜嚟

後備真係冇咩人畀到信心
柏度又咁耐冇踢，上場踢得一陣

每次冇安做outlet嘅時候都會諗如果有個唔係廢人嘅切就好

施巴幾時斷腳

計時間應該到蘇馬

你有賭波一定知啦 馬模左膠on9平

大袋希望可以創造奇蹟

出簡迪咪都係猜唔到

後衛同前場距離太遠，阿朗同占士唔叫好扭得，靠曬華錫運波上去，MM 美隊同基佬都好早跑左去前場

泰萊的執法被屢次批評，在2013/14球季英超阿仙奴以1:3不敵阿士東維拉的賽事中，爭議地將哥斯尼逐出場並判給維拉一個十二碼，在賽事中多次不利阿仙奴的判決亦飽受爭議。

事實真係無人可換，換返三寶出黎當棄權都得，淨返唔知咩環境既kante

依嫁先見到原來切又成廢人

一係簡 一係巴鳩 冇乜得揀

明明全部都係話azp on9唔收手
咁都可以老屈到

上面大把啦，唔使唔認

Willian stay pls

any link except CCTVB?

搞清楚先
疤狗係廢所以耐冇踢

笑撚左 呢個po全部都係睇cctvb

睇撚狗個樣死死氣咁就知碌柒

廿年馬模球迷

要靠負碌足球先有希望

班廢中廢老唔係痢狗就獌狗 係咁上下

波牛有拼勁但無傳送

林伯特經驗豐富

Cctvb super gold廣告

係屌佢黑哨
咁點

求LIN

我係搵link喎

343 352 433 442 424 325 45分鐘試晒佢囉

唔係喎，今日幾fit咁

可能人哋賭波呢

又傷

又殺人？

又傷屌你咩

屌咩... 又拉親

美國隊長傷出

容易受傷的男人

CA

仆街 CA

美隊

仆街了

依兩條49000都撚屌嚟
On9到爆

屌

屌 美隊都拉親

玩完 傷多件

仆街

冇追po 咁梳 對唔住獌狗 錯怪左佢地

Diu

上面有人po 過

ca

傷埋

輸咗啦

冇埋ca gg

玩撚完，美隊傷埋

屌CA

美隊又拉到

不嬲都係睇footybite 包括呢場都係

玩完

屌你咩 有冇咁黑呀

投降啦

Fuck

仆街又拉

屌 唔撚要個盃仔喇 唔好再傷喇

屌.......仲駛打嘅？

pulisic好駁

傷緊了

361無敵佔中陣未

Pulisic

美狗

真係神秘力量

美隊 哭了

又拉傷

屌
今日好撚黑！！！！

又拉親

唔打啦屌

拉住黎射盡哂力

車仔做咩係咁拉傷

屌
又拉傷
有無咁垃圾

屌
可唔可以入埋先傷

連個天都幫阿記

可以瞓覺了

玩完，一場傷兩件

仲駛踢歐冠

個杯係整定比阿狗

唔打啦

完場啦

Fitness Coach有無做過野

我車命休矣
唉 都係差少少

可唔可以出柏度唔出袋狗呀

最黑暗嘅一日

唔打啦
認輸啦

無美隊無azp
撚狗進攻form=0

玩撚完了

Timo 黑氣石 一黎就傷晒啲人

please pedro

痴線有詛咒

美隊都傷埋

個場咩事 個個都傷

臨起腳拉親

Ca傷 係咪可以熄機瞓先

Ca

柏度

玩完 美隊

唉 ca

柏度上啦

沒有安
怎敢叫chelsea

爺爺盃

傷了

連美隊都傷埋屌

唔踢啦，傷哂兩個主力

出Pedro plz

拉傷都射到真係算係咁

901啦 大巴等12碼算啦

唔打啦唔打啦
個盃仔比阿狗啦
撚sir留力歐聯好嗎

唔撚係出柏度啊

袋狗救世

不如下個到高華錫/猛兩黃一紅丫笨

美隊 好想爆入去 又十字

求其啦 搵邊個踢一樣

1分鐘就傷……

阿狗啲體能教練黎咗車仔做？

傷同一個位

p22😭😭😭

柏度幾耐冇踢波

美隊carry 但嬲到拍地 應該好傷

柏度救主啦

下星期對拜含撚了

半場2個拉傷

好彩有柏度

柏度last tango

Pedro

安仔：唉...........

pedro最後一場加油

Pedro pls

出柏度啦

屌

林狗打傷曬d人

要靠前場地鼠

點踢

唔好有事

投降了
ca

推得好撚快

撚柏 點樣操班友架

歐聯玩完?

沒有安 怎敢說Chelsea

唔出三頭地鼠
姐係證明撚狗從來都知柏度好過三頭地鼠

今次真係讓冠

柏度 SAVE US

Kepa有機會表現

pedro加油呀

好彩係依啲拉傷
唔係其他位

下季走 點會同你搏盡

一早玩玩 3-0

冇事既
柏度都有貨交既

美隊上哂力先傷
頭先果球無拉傷已經入得

美隊唔係拉親入埋啦

傷左都夾硬射

拉傷應該一個月搞掂

訓得

換3個定5個??

柏度最後一次

安仔直頭未出就傷

feel到高仔會兩黃

柏度上場仲諗住say哂goodbye唔踢架嘛

dllm傷撚晒

美隊真係成隊唔計豬蛇柏度最有heart

Pedro plz save us

班人鎮定啲先

波波x 真係燈力好勁

撚狗=多仔高普
跑到班友仔傷哂

3次 5個

好難講，咁點打拜狗

本身都玩完啦
咁嘅車唔再失3球都算係咁
仲ff 1-4

好彩聯賽完撚左

希望唔係大傷

操撚到個個爆肌

決賽可能經驗行先

想問下仲有兩次換3個定一次換3個？

柏度 靠你carry啦

一黎就爆

屌 輸算啦
情願azp 美隊冇事
黑到

三次 五個

爆佢

個零月就開季
唔好再傷啦好嗎

出硬局就是但啦

咁又唔好咁講

冇啦 今日垃圾車黑到爆
撚仔都仲係冇得捧盃

柏度！可否救世

azp都有heart 點解唔講埋佢

打撚咩，full team都唔會贏啦
3比0呀

好似話lockdown 已經增重左適應英超

已成廢人

美隊拉親嗰時仲射埋個波先訓地

柏度救車

射之前果下佢都知傷左，個樣勁痛

踢條撚

順便換埋m狗出大袋啦

應該係得返一次

算啦 歐聯完左架啦

隊長死埋，玩完

柏度 終於望到你出場

下季走 受傷不了

呢隊阿狗都踢唔贏仲諗作客贏拜狗3:0

全隊最有用嘅進攻棋都無哂
點贏

打拜狗就求撚其啦 寧願安安全全完季咪算

至少搶番個勢先

無啦，捱到去加時都當贏

普巴踢得好 都借走

應該都係換5個但3次要換完

加時有無多一個名額

美隊心諗 射入埋先傷啦屌

Sor 睇錯問題

真係好專業

夏神真係算傷得少

希望美隊d傷唔好影響佢發展

打埋依場當放暑假啦
歐聯果場是撚但

唯有希望豬sir再次救世界

林狗點能樣訓練
連續兩個拉傷

柏度走之前救多次車好嗎

係咪都係換5個？

呢度啲車狗咁樂觀嘅 仲喺度問歐聯 輸三球作客你唔係覺得反贏到啊

柏度有冇神來之筆

撚狗操得盡過頭

復賽踢得太密, 好易傷...

睇到笑左

佢帶唔起隊波個勢，呢三個搏命時得

比著你落場都會咁
老虎蟹都射埋先

R2 準備爆

阿狗係咪唔識犯規

點贏

希望唔好大傷diu

出黎二次傳失

希望唔好大傷 車仔明日之星

撚狗自己做咋話

關咩事 打呢場前抖左成個星期

真係有傻鳩理歐聯
中學生不如早d訓

忠仔好撚煩好撚廢

Lampard Out

出青年軍訓練下is ok

撚伯屌完高普daddy報應

對拜仁有冇得唔踢

做咩唔聽英文

大賽駁到盡 賽前教練冇按摩

正路嘅 歐聯重要過飛機杯啦
阿狗無欲無求得個杯

地鼠一人一球反杯

講笑啫 一早無期望你話有12年堆人仲有可能

出新仔當練波

撚狗自己落場踢啦

個撚個乜鳩都唔識又唔google
變撚左足球問答大會

不如問下做咩睇cctvb好過

我地劍指歐聯冠軍 邊個話我地on9

撚伯鐵人嚟

你都傷埋 玩咩

華石今日d傳送好撚垃圾

晚狗同高狗幾時先訓醒

高華錫啲直線真係。。。高波地波都唔得

呢場贏到係咪大奇績日

條後防對住利雲度喎輸多幾球都似

今日前場迫搶有邊次成功

睇波啦屌
歐你老母聯咩

天神係咪拉傷
疾步既

條後防 犀9利

棄權輸3球分分鐘仲輸少過落場踢

丹麥女孩求下你唔好推咁上

輸三粒都唔夠，仲想輸夠十粒？

M狗喺邊路真係唔識踢波
撚狗咪害鳩佢

如果轉頭換埋人

捱到加時係咪無得換了？

之前唔知邊到睇加時可以換多次

炒7:0

而家既撚伯落去踢半場應該仲有貨交

好似賀芬咸咁同拜仁中圈猜波

而家先50min 點捱到完場

點解撚仔唔報埋自己上去

好難捱

換高狗

kai雲拿timo出場未

新POST

lampard換lampard出黎 please